其實新特蘭降班唔怪得椰子

而家隊野連英冠都踢唔掂
下年真係英甲見

班友無睇波就抽水。

尋日場2：2
4球都係個籠派學界程度嘅膠

椰子是無辜的

屌

笑撚死人

西咸輸緊波 椰子加油呀

做乜鳩，兩邊龍對手都好油

有時睇呢啲波仲開心過睇英超啲大戰
睇住四球咁樣入 每次都笑到仆街

米禾爾輸第2球真係笑撚左

屌你老尾做乜鳩

嘩 睇精華真係似學界水平

學界都好過佢地

最尾個球嗰龍抱住嗰波跌入嗰龍門，我笑咗出嚟

Sunderland have done it. They have broken the record of most consecutive home games without a win. 20 games at home without a win.

笑撚死

2邊龍笑到我仆街

好假波 feel

今年黑貓買咗兩個龍,兩個龍都唔掂

新狗個龍連D 近面波都唔識接

高文去左黑貓

兩邊龍鬥派膠

即刻冠軍上英超